ExecutableFileに実行ファイルが入っています

操作説明

攻撃・決定	・・・	Enter or Z
移動		・・・　←　↑　↓　→
ターン経過ボタン・・・	A
巻き戻し機能	・・・　V
バッグ		・・・	B

担当箇所

シーン繊維

タイトルシーン
・映像表示
・BGM関連すべて

プレイシーン
・ミニマップ関連すべて
・ミニマップ上での見やすさを強化
(プレイヤーキャラクター・敵のモデル・アイテムの微調整)
・ランダムマップの生成
・罠のギミックすべて
・アイテムのギミックすべて
・敵のランダム配置
・アイテムのランダム配置
・罠のランダム配置
・階段のモデル作成
・階段のギミックすべて(メニューやUI込み)
・ターン経過の処理
・BGM関連すべて
・アイテムメニュー関連一部
・ロード関連すべて
・敵の出現限界数
・アイテムの回復量


バグ修正
プランナーのイメージと違った場合の修正

協力したところ
・ログの表示方法
・プレイヤーの巻き戻し機能
・敵の動き




使わせていただいたサイト

甘茶の音楽工房　様
https://amachamusic.chagasi.com/

魔王魂　様
https://maou.audio/
